# Ejemplo Kthreads #

### What is this repository for? ###

* Un ejemplo de uso de threads desde el kernel
* Un ejemplo de instalación de un nuevo servicio en el arranque de systemd

### How do I get set up? ###

* Makefile para compilar el módulo

### Who do I talk to? ###

* andres@uma.es